［教學］得一格廁所點算好

菊花殘， 滿地傷

得一格廁所咪照用攞 你一個人要坐兩格?